美帝叫你做乜就做乜

你班撚樣同支那狗口中既外國狗有咩分別

去撐加泰集會都要睇人面色咁戇鳩

出面幾百個post叫人唔好去唔好去

人地加泰都撐返你香港

你班撚樣就當人condom

好撚心灰，撐加泰都畀人割蓆

班人醒未

進化左唔要販民大台
要美帝做大台
2019年仲未有獨立思考